警方突要求機場食肆交CCTV及八達通紀錄 市民憂警濫捕

白色恐佈

課金撐蘋果

隨時拉埋遊客

邊間有份俾就罷食邊間

推！

屌你老母

我屌你啦呢啲就識搵CCTV

特登入去食吹咩

所以話咪L用八達通

冇搜查令交你老母

CCTV都要交埋喎

仲有機管局啲高清CCTV

每晚10點 窗邊吶喊
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

交交交
交你老母

所以話
一停就肯定輸

睇黎全部都會俾

Push

有喺機場消費過代表乜？都ON撚9

係入面食過野又可以代表到啲乜

其中一張最好唔係自己親身買，亦準備隨時燒咗佢

聽聞狗可以上飛機查香港人passport同電話msg!!!
係咪顛㗎!!!

香港以後唔好再拎航空業黎打飛機啦
垃撚圾
製造白色恐佈

食過野代表除過口罩

機管局連外判員工都要打壓

交你老母咩

解散左狗隊先啦

但係出咗境啦喎...........

狗改不了吃屎 根本無打算收手
你今日一退 聽日就拉鳩曬你地

824/825 手足 一定要blackbloc

吹呀，我係咁樣搬龍門呀

機管局阻塞消防通道
消防有無做野

眼前既香港有幾恐怖？

得罪講句 本身就唔係做你地生意

屌啦

以後不燼去機場！

推推推

推推推推推推推推推

依家係咪去機場都唔得啊屌,真係玩白色恐怖?
不過如果真係無人去機場都好,順便叫埋外國遊客都唔好黎香港機場,隨時俾人當成外國勢力拉左咁就唔洗我地塞都成功搞冧機場

叫佢問狗鐵拎元朗站CCTV
佢就話要向法庭手令

而家又可以自行要求食肆交CCTV
乜道理

唔單止食肆，應該機場每間店都有收到
我公司有零售店係T2 都收到

比咗你都唔知啦

喂我星期一食咗個pepper lunch 呀
話埋俾你知喇

你就係
人地做生意嘅一早交哂以保平安啦

QR CODE計唔計?

商店無須提供，太古就係好好既示範

怕你有牙呀！攬炒啦同全世界

所以要口罩帽

冇食過野

反抗到底，打倒中国共產黨

dklm

大家小心 用過既快啲退左佢

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導
下次唔洗再問去定留

推

cctv你包好d都有機會走棧，八達通尤其係個人果d真係好易奶野

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

dllm憑乜啊
屌死黑警

以後去機場要用現金 , 搭車都係

代表拉得
理由？駛撚咩

on9
將d居屋公屋全部改左監獄囉
捉夠100萬人坐

唔只食肆，其他鋪頭都要。個日飛親眼見住個書店店長委任証都無睇就比佢

咁都得

警方要求好似唔一定要交？
好似法庭先有權要一定交
不過實有鋪驚死會交

正解

交乜
Cctv成日壞架啦

ChiNazi

戇鳩鳩

痴撚線黑警

我覺得
大家唔好再習慣班黑警宜家做緊嘅野
你可能話 都預左班仆街會做呢啲野啦

但係預左還預左
但佢地做嘅野都係最撚仆街
唔好習慣呀
佢地做左啲乜一定要大大力文宣比周圍嘅人知
求下大家

濫捕濫權就不嬲嫁啦，班狗宜家完全冇王管，做乜都冇犯法

機場果日拉左人，警察要搜集證據吿義士，所以先問攞cctv同八達通紀錄證明義士長時間係機場有預謀「犯案」，大家唔好自亂陣腳

濫捕就一定啦
佢（中共）目的就係想你驚唔再抗爭

唔make sense, 第一次聽
解釋下？

又想大搜捕？

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好彩之前cut撚左個人八達通

唔止食肆 其他商鋪都有問

離晒大譜